不知不覺，佢已經離開咗我地8個月

用了8個月的wallpaper
不能辜負他的遺願

推

Lm

永不忘記

推，港父

香港樓價咁貴唔見有人死 反送中又而要死 過到小販條例咪正正係攬炒 中正連登仔下懷

慢慢少人記得
唔講都唔記得

Tui

唔記得lu
拉

手足

我唔想大家已經開始遺忘

唔會忘記

香港人 報仇
香港獨立
唯一出路
光復香港
時代革命

無忘記你啊 手足
願你安好

So many lives have been lost
Many more injured, tortured, and tormented.

狗

死仆街

never forget

Never forget never forgive

Push

香港獨立會記得你

hi五毛

永世不忘。
殺人放火金腰帶，義士就用命去喚醒大家。

一定不會忘記
光復香港 時代革命

我都係，我會記住佢同其他死左既手足till the end

唔好忘記當日流過嘅眼淚

而家經過pacific place都仲有躹躬

推..

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

光復香港
時代革命

依家仲流緊

push once

永遠記得!

我都係用呢個wallpaper

守生寡啦臭閪

唔會唔記得

香港人唔值得你為佢地死

屌佢老母
冇人性
正人渣
光復後你死定

Ush

。

用生命寫下的五大訴求

銘記於心

不可遺忘死去的手足

咁就8個月

push

梁義士

呢張圖睇幾多次都會眼濕濕

721831

好撚掛住佢

每次睇都想喊

唉
手足

黑警成功嚇倒港人 或成為最大贏家

Lest we forget

振作啲 依家唔係沉醉傷痛嘅時候

永記

應該識爬，就快識行了。

邊個呢？

我哋唔會忘記你

永不忘記6.15

因為死咗好多人，慢慢會好似64咁

從未忘記

在心中

見到又想喊

RIP

NEVER FORGET
NEVER FORGIVE

不要忘記所有手足

現場極少人花都唔多扎

😪

香港人 對你唔住
而加人人都掛住搶口罩 忘記曬初衷

仍記得頭七有個叔叔為佢吹左一日笛

Never forget

時刻緊記

😢

推！

推 612 721 831 101

721

佢企跳個陣有笑過佢
話「兄弟爬山啫 唔駛真係爬咁高」
因為我從來唔相信香港人會死諫 玩兩手就落翻黎
但係我錯咗
之後有幾多人死諫我已經唔理
死一個已經好仆街
我而家身上有charge
但係我覺得連贖罪嘅門檻都未入到
我只係希望往後唔好再有香港人用條命去表達自己政見先有人聽

推 不會忘記

會攰
但唔可以忘記

一㩒入嚟個post就莫名奇妙地想喊

好掛住佢地……

在生果啲手足連安家費都無，死咗更加係condom黎。

死者家屬就唔好意思啦，你地唔係中國人，所以唔會有天安門媽親。

依位手足還柙180日後罪成，請問連登仔有無安家費畀返佢？

香港建國
先會令到佢哋安息

我都一直用緊

R.A.P.

We won't leave you behind.

家明.mp3

香港獨立

一樣

永垂不朽

每個月都提醒我 唔好忘記
要為佢報仇

b

up

推呀醒啦香港人

本身想用依個黎remind自己，但唔想搞到自己太負面
最後用左光復香港

大家就算係屋企都可以做d野
Share 樓主d wallpaper 上social media 提醒其他人要毋忘手足

連雨嬲我都係用黃色 用到而家 無忘記過

的確
要勿忘初心，就必須連同當時嘅痛苦感覺都記住
手足要多啲調節下自己心態
大家亦要多啲關心身邊嘅手足

放係心 唔會忘記

推
梁義士

對唔住

我都係

We never forget

梁凌杰烈士

梁義士永與我們同在

光復香港，時代革命

Bro..

光復香港，時代革命！
我們沒有忘記！

我都係一樣wallpaper

五大訴求

唉 唔識講

721
811
831
101
1111

我地一齊連同佢嘅意志行落去

出唔到街都要行動，唔好比藍營有機可乘

{{Alarm}}文宣組求救,正被藍絲全方位反cup中!!

依家係咪都係咁少？

點唔記得

我都用緊

以前讀歷史覺得記人名記年分好難，
但經過呢大半年，佢地每一個人，每一日都記得好清楚

梁烈士

笑左

護港英雄！

香港人嘅命運共同體
應該由梁義士開始
所以香港人是唔會遺忘的

呢條八婆死
會有好多人開香檳

我想試下幫啊哥籌錢 希望大家幫下手

5蚊都得

不要忘記他

點可能會忘記

推。

佢係我一直堅持既其中一個原因
我相信好多人都係
但今日感受特別深
因為2020年個頭真係開得好差
Kobe既走真係提醒左大家要珍惜眼前人
各位手足一定要keep住希望

永遠唔會忘記

自己社區自己保護，星期日火炭、葵涌、長沙灣、西貢繼續抗爭

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

永遠記得

RIP bro

一世都唔會忘記

不能忘記
推

對唔住 做伸手黨
請問有無人有日子表
721唔見人
831打死人
101開槍殺人

想印新旗

希望梁義士在天有靈會保佑香港

我哋一定要繼續行落去
香港人會永遠記住你 - 愛香港嘅梁烈士

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

報仇！！

香港人唔好唔記得

對唔住手足

never forget never forgive

冇唔記得到

知道

teoi

仲好記得個晚喊到仆街

香港獨立 唯一出路

可惜香港人唔爭氣

我們不是暴徒

永遠記得二百萬零一人

rip

Haha
下個月變9個月
再下個月變10個月
黑警 林鄭 繼續冇事

HAHA

Same

推 唔好麻木 唔好忘記

今年6.15可以搞個遊行紀念一年來犧牲的手足嗎

精神不死

好快又一週年 但感覺就好似昨天既事

大家唔好忘記
仲有好多手足

手足
你的精神永遠與我們同在

一日未贏 一日都唔能夠放棄
死去過千人 香港人內心咩感覺

五大訴求 缺一不可

大仇未報

推返上嚟

希望大家唔好忘記
邊個係殺人犯 邊個係幕後主腦
呢啲人全部都要死

幾好

唔使望住個咁瘋狂嘅世界

沒 有 忘 記

手足要平安

Who?

Source - Flash Media Hong Kong

為了你 奉上白花

Never Forget, Never Forgive!

太多嘢唔應該忘記

沒忘記

勿忘義士

Rip

忘不了 我們會努力的！

IG收藏仲保留615佢臨跳個刻
第一次睇心好激動
而家睇心好痛
RIP梁義士 一路好走

感謝你 係最重要既一刻 喚醒所有人既初衷

冇忘記
仲有好多個

時間過得好快⋯⋯

never forget
never forgive

我哋無忘記到

壯志未酬

毌忘義士

一定要實踐佢嘅遺願

每睇一次喊一次

就黎1 年添，時間好快

屌你老母
推推推推推推推推

巴打

我哋會繼續行落去

p

pish

兄弟，點解要走呀?
下世一定要同你做親兄弟

一齊堅持到煲底見